[PS4/PC] Monster Hunter World [252] 黃道咁易跳，我阿嫲都識跳啦

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

2

LM

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

痴撚線 你4個BOT黎架?

lm

仲有冇極貝貝團
我輸出

有冇人要擴三全攻裝打手

7fYKdLjK7zHZ
刷珠

齊職缺奶
3缺1奶

我嚟緊

吹吹下水原來又1001

有無巴打可以放套奶裝黎參考吓？

我黎

你坦我冇乜點用過奶啵 就係4用嗮啲急應普通同大 前個幾場到2已經差唔多冇嗮急應

4WstCm2NDX4s

極貝-1坦

1 take 癲 謝三位
有下我擋住都俾佢秒 但我有毅力不死
可惜保唔切

冥妃輕弩奶 得閒射射斬裂 起爆 啱唔啱駛?

chain哥

開始食生菜 垃圾牛

辛苦哂兩位巴打
打到最後1架貓車驚到出哂手汗
空棍依家好痛架

辛苦晒，幾位，其實第一場係我第一次過極貝

所以點解目困永遠都係重弩大師
一隻極貝就睇得出

我玩重弩都係跟深海學的

哈哈哈 好大嘅口氣喎包大人

啱駛啊

佢又想食波動拳

雞巴哥唔好咁謙啦

油

你最後騎成左 我淆一淆
好彩石無爆

油哥其實你洗唔洗返工？

雞巴哥
又有新名

冇解放珠冇乜所謂 轉番做渾身都得

搶1001 BOT 唔係浪得虛名

我決定改名

雞巴哥永在心

平井由佳好聽啲

下個post 諗好改咩名了

唔選射水彈係因為速射未必收得切弩 同埋追頭先有輸出
射斬裂 幫手斷尾之後射前手
修3個裝填 將斬裂排係Lv1同Lv2回復彈中間
淨係坦扣血果陣換一換彈就得

有冇擴散裝睇睇

我諗住騎左上去大家輕鬆輸出完場
佢fing身會撞爆舊石？

謝巴打

特突加個笨

你邊位？ 冒充我雞哥？

仲有冇極貝有位

就開學 所以我係小妹

小妹只認walking哥

我都就開學

8月中就開始抖 正

打場訓教？

-1 擴散

cuming

邊間小學

油雞你係小隊集會我入唔到黎

求大神carry極貝

7f6pWLHeiu3F

油雞願意坦 我黎一齊玩又點話

full

早抖啦 請不要再撚油雞

有冇人打場 1場就weak

冇坦裝可join？

我坦都得

曲？我擴

夠人嘅可

黎啦咁就

7f YKdL jK7zHZ

冇依個集會wor

你打錯了

細階z sor

你地咩名

入左了

下次留驚名啦

full jor

俾人搶左位

入到了

聽日 你過左未？

Help

我黎玩下only

Eden巴仲未過？一出個時同你打左成日

巴打求帶

你係咪用左cheat

過左，刷豬

你唔係改左save咩

兩位巴打可以幫幫手嗎?

5粒滅龍石拉仇，隊友可以幫射頭4粒，坦射第5粒

推

求巴打出招

我有一個朋友咋

full lobby

4aPyHcD84KvY

謝，名：Coxxxxkhoo

DPS擴 有位?

入左 開任啦

輕撚鬆

安心訓 好癲呢班人

溶山龍重弩坦here

大佬 求carry 😂

2次都睇我表演跳

話說我仲未有強壁鐵壁。。。

信你啦

要瞓覺，下次先

說好的學生 sem break 呢😂
好啦

有冇人同我一樣越打越少珠，頂佢個肺頭先夠膽死出兩粒…

手殘求教

我得3粒鐵壁

有冇人欠坦

冇匠珠 茸珠

加你psn聽日再繼續擴

好 擇名

sem迫都要瞓㗎

send左request俾你

聽日add weak先

巴打咩名

開左

大佬！！！！ 有冇TG ？

聽晚幾點先？

照住細佬..手殘開

Eden 哥

btw 早幾日唔記得講，你把聲幾好J

我sup ok啦

哇屌

依家我玩熔山龍重弩 毒眠爆麻徹甲 做坦

好細聲 好斯文

拎擴弩可以係咁死係咩玩法 仲要已經拉左怪

滿血被秒我都冇計wo

黎多埸ok?

應該係我拉得唔夠快

第一區著強打入去扑頭 打低左佢再係咁打頭
秒拉

Party?

唔洗啦 我係咁汀 姐係叫你地小心就快開黃道

Ok

發覺騰龍裝個達人藝 配噴射大劍用落都唔錯
推高個會心 打弱點幾乎下下都爆會心 連匠都唔洗加

我30支水都飲曬去回你地

休息先 聽日再打 4點了

其實唔限於噴射大劍啦

提一提巴打們
坦拉左怪後最好係怪物後面輸出 唔好食無謂既招
仇恨一甩左你地幾隻重弩企一齊 俾坦拉番怪先再打
反正你地有盾

頭拉完2次都未出黃道

只要有把武有白斬就可以谷到攻7見切7

你地分開曬企坦點可能拉到怪

點樣拉快啲
成日拉唔切

佢招龍卷風

係我打得差

之前以為達人藝淨係岩太刀雙刀蟲棍 呢d斬味跌得快既武
岩岩得閒試下重新砌過套噴射大劍 先發覺幾好用

冇話差定唔差 輸多幾次就會成長 每個人都係咁過黎

有冇極貝場?

用黑暗左右

睇到呢句 即刻加左 除住褲打機先

我輕弩輸出OK?
搵多2個?

神早流流冇人打

我黎 要D咩

坦 奶 上面位巴打唔知仲係咪到

又搵位笑我
坦得好差

Lm

坦同奶！

我試下坦

師傅

仲有無位

未開？

7AXexAuf7z6Z

我依家開
fX8rDhwW6Mj

咁入你依個

想問有無片,又或者係文章係教跳而又唔係伏

坊間有好多片/文教跳,但跟佢果種跳法都唔係次次得

入依個

學生妹咁早

我師傅係#6

入唔到

師公

入我依個
3ubh2m3xLsd8

差隻奶

來

3,4區眠？

唔洗追po我都知你係油雞妹

今晚幾點再指教我

好，閃光彈留4區先用 順手一區用曬落石先打？

好

-1奶 有坦有2輸出 有冇人入

想學拉仇恨

隻奶弓係咪巴打黎

我剛剛到

弓是誰

應該路人 巴打你用奶係咪夏娜？
我地re吧

係

拉左仇恨先開波？

好 齊人了

盾斧 配 炮術 集中 高耳 鈍器能手 同砲彈數量up就夠輸出

盾斧 係咪配 炮術 集中 高耳 鈍器能手 同砲彈數量up就夠輸出？

超解得炮術 裝填up必需出
推攻用 攻7 無傷

夠做

坦見到有龍石汁黎用下 5粒射佢就拉到
同埋閃光岩岩3區做咩用左 留返最難4區先閃

差粒增彈珠

四區好似亂咗

有人唔係坦拉左紅線 閃可以斷

被人投技完係地下個動畫可以閃
其他人都可以幫閃

投技唔洗 問滿血就安全

任？

加油

3區死咗次同成日炸到奶媽sorry

汁定石4區留黎拉佢都好

次次3區黃道都收哂皮

好對唔住

做咩唔打？

我成日坦住睇到你地停手
跟住自己射頭比佢秒左

頂 差少少

我到而加都唔認跳黃道
仲廢過你啊嫲

不如放左兩個 彗星竹先睡爆

星期五無活動
要下星期先有新野打

有無場

4區你地點打多?

3坦

一係我輸出

hja巴打有冇坦裝？

冇

咁奶

試多場？

坦沖入去 拉住先 然後其他人先入

坦盡量拉唔到離舊石太遠

然後擴散邪教

入場哂一閃停左個風同俾眠手眠左條龍先
順手俾坦搶番個仇先
之後都大同小異

覺得4區瀨野主要係緊張自亂陣腳多

咁我試場坦
利申：未坦過 奶媽睇住我

其實我可以坦

其實入去先 坦拉個風只要唔係中間都無野
留個眠係第一次斷仇恨果時用會更好

我有奶弩但係未配裝

咁開左先

OK呀 純粹覺得風都係可免則免 有時意外既野
仇方面同隊友們夾好咗 隊友射定4粒滅龍石 坦一甩即射第5粒
只要4人各執一次滅龍石 就可以用輕鬆拉番5次仇

我係直接隱身衣 之後行到貝爺面前射 佢見到你之後第一招會係風 夠曬時間拉

坦唔起喎你

可以一戰

之前好啲

我坦唔掂 有冇人轉得坦

我

你奶我啦

我等你

一係我奶?

尋日有人post左銃槍solo極貝，我一下下數
個傷害檢定要36532血
多過一半血

隻野唔係9萬幾血咩？

再開？走曬既

好像斷曬線

斷線

用密碼1234 頭先有其他人係咁入

Pw?

我之前應該計錯數 ，落石果下個傷害多過2.6%
一下下數solo銃槍，佢打左56148傷害

姐係話DPS check唔係由3區先開始
係由1區開始累積

睇番呢條4擴散既片 條龍係3區逗留左半分鐘都冇就知

打到一半斷佐 係3區狂跳

Psn又發功？又出事

像係

開左個新 3LQJmmw6Tnu
Pw:1234

唔係51800血？
計返其實70％血都合理
傷害檢定係第3區，冇理由頭3區加埋打一半血，最後1區要打埋果一半血

今晚再數多個solo，研究緊到底係唔係
1區打夠45xx血落彗星，夠12xxx血黃道轉區。
2區45xx落彗星，開怪夠5分鐘就黃道轉區
3區開5分鐘就傷害檢定

又斷。。。

差你同夏娜

ching加油 我做陣其他野先

我睇過你套裝 我覺得技能上唔係幾適合你
我頭先上配裝網砌左套
陣間send出黎

皇后果件?

冇記錯你係咪有堆攻擊5
可能係我太眼訓眼花

夏娜sorry, 想奶但中咗熔岩

做奶專心啲

我換咗場 唔知你開左

有冇極貝有位

呢個就係唔夠DPS嘅後果

重開唔開場？

極貝補位待組

打手位求帶

依個係網絡渣的後果

黑到 尋日睇個大劍solo 又係3區唔夠傷要狂跳 最後跳完比貝貝秒左

打手+1 求坦帶路

跳完落個頭真係好危險
尤其4區

你睇下岩唔岩用
反動我裝三因為我有信心唔俾怪打中
你自己改一個方便自己既就得

坦求carry

我好似小霸王一樣中bug無jor小隊

你不是得一個

其實奶媽1－3區主力用廣域，快食，回復力UP為主嘅招力專心保血
4區轉控場奶媽，眠／麻強，炸彈客，廣域

咁樣4區應該可以多一個輸出，會唔會令4區易打咗

求帶，仲有冇位

奶媽除左奶都要小做到其他野

無人

除非控場時間內一波帶得走佢
否則好似有啲危?

係咪開

4區轉2個擴散打手
2麻2眠爆應該可以控場完之前帶得走

打住其他野

為咗可以第一時間救人，都係喺極貝受控下先好眠麻，效益唔會好高，
咁計，如果用受控時間／入場前吹笛加BUFF，會唔會更好？
恐暴笛加攻加防／滅盡吹耳塞，都對於隊友脾益甚大。

擴唔係討論範圍之內

對唔住我係垃圾

我ready

Code?

4區極貝太快，個場又窄又易中風
奶都係專心奶唔好抽水好啲，除非隊友sure唔會2招死
做奶拉血其實最好飲水+粉塵，隊友行血快升好多
利申奶片過關

齊人？

錯曲嘅

場已開

打手求CARRY,未打嬴過極貝,擴散邪教教徒

唔係嚇你 小心中小隊bug
今朝想入巴打個場 打code load勁耐
見唔對路 重開驚 就冇哂小隊

近戰用盾斧超解/鎚打後腳其實已經好安全易用 唔好太依賴擴比較好

冇小隊

天使都無埋小隊 ？

中過兩次揮手
第一次唔識反應 果下真係無曬
第二次就發現時無save 即刻重開game出返d小隊

Sing爺ho ball
果然係我大盾斧教中堅力量

我屎忽痕 重開驚之前upload左個save
單番無事
btw呢邊-1 定你唔得閒

我而加嘗試on緊...狂出錯誤 中bug之後

打極貝根本唔需要用到擴
用無視肉質既招瞄後腳打已經可以好輕鬆

打手用熔山弩咪順手可以控埋
見d youtube日本仔都係咁

-1打手

又有番小隊

係 冇錯

係？？？ 入到了

Ps4 psn issues error msg 70a-mw1 or NP-39255-1 easy fix
Hey guys, incase anyone else is having issues connecting for online play i have stumbled on a way to fix it.
Log in to your ps4 you will see your profile showing you are not online, to resolve this :
Step 1 , press the ps button (hold it) navigate to power options and select log out.
Step 2 , using a PC (mobile doesnt work) log in to PSN and send a message to a friend.
Step 3 , press PS button on controler, then while hovering on your profile press options button and pick log in appear online.

This should kick your profile into online mode and you go ahead a join parties and play MHW online.

Hope this helps others.

跟住做咗一次 好似work

原來伙係油雞妹
Btw upload定個save保障返

但我冇朋友.....

btw 個code 好似錯?

冇呀 兩位巴打都入到黎啵

應該我網絡炸jor 你地玩啦

成朝個psn都爆爆地炸

定你試下求其開個集會我地入黎

試下 而加開

好多未過既新手，連擴都打得唔好
射腳射尾miss，最重要技能彈藥節約都無
仇恨時，擴應該保持貝貝4點或8點方向
好多時見同貝一直線後方射，貝尾一發
浪費一粒，好多時兩個擴，甚至三個
射完全set都未轉區又秒滅團
同無彈返屋企補，唔好諗無輸出都可以轉區
同埋衣裝好似亂著咁，拉仇時唔需要著
一斷仇，就上衣裝，新手連唔武避招都有困難
4區首推轉身同不動衣，體力衣只能防一次左右，之前2區3區其他衣cd過渡用
不動衣加防，防叫防震，比體力衣好好多

新手想用擴過一次，3體力，彈節約，
貓飯毅力必備！

係PSN問題定我連線問題 係咁連唔到 可測試 個NAT 係咁失敗

我又入到來了

又-1啦

講得好

大把人未用過重弩就用擴 最後都係貓
老實講用擴仲要貓係錯到離譜
擴係等拉好仇度好位先開炮 根本唔應該中任何招
無仇恨就收炮等
就係咁簡單既事

由佳 油雞 都認唔到

滅龍石拉仇恨係咪一定要打頭?

熟手技工用迴避衣

我係垃圾 我係狗 汪汪汪

Ching我入左 game名tonton

坦奶補位here

尋日太廢，被油雞妹落order要我用擴
即時贏

好似係

無仇恨都可以輸出，著轉身衣嘛
以為有上盾就完全
新手連收武避殞石都有問題啦
仇恨時行太前，一個大轉身死兩件都見過
擴個個上防強防5，一斷仇就周圍走
避得又差，不如全推攻，著啱衫啦
無節約個啲真係要踢

極貝-3

頭先放左圖上黎 你上去搵下

上巴哈抄左呢套
有控場for第四區眠2次，唔錯

試多場都fail我就摺埋先

無計 輕弩打極貝係差d
做奶就幾好用

仆街了 load左10分鐘都未入到小隊

想問下呢幾款有無主流推薦武器
輸出向/support向/某種流派咁 想今晚砌下裝
雙刀 片手 銃槍 笛

到你出事

登出PSN再登入
我fix到 未知係咪一定work

雙刀要玩屬
銃槍要睇你想玩純炮，全彈定蓄力炮

輕弩做奶係射回復彈定係食藥
用邊把

我都唔知 我雙刀就淨係得冰爆 雞脾 恐暴 所以想知仲有咩武器可以揀

食藥
用皇後冥燈弩

-2

依家啲新手唔會研究啲裝
一味求carry，過到就算，有體3，節約
識著衫已經要還神

臨時演員都係演員，專業少少得唔得
唔好下下拎飯盒

銃槍咩流派都講下
我係用過

我尋日係垃圾盾

雙刀同銃槍都係得輸出向 片手同笛未玩過答你唔到
雙刀分屬攻同無屬
屬攻武多數低爛輝r8 無屬就雞脾

銃槍就4派 全彈/蓄炮/擴散4/純劈
全彈就櫻火銃 蓄炮就熔山
其他推薦都係爛輝武

-1

勁人先做坦

無打錯喎

有巴打推薦左炎妃冥燈
我自己會用援擊 可以麻眠毒 for甩仇恨個時
平時都係食食食

係咁話連線區不存在，巴加加我psn拉可以嗎？

Psn有上線 完全連唔到集會區域...

恐暴重弩射擴3 除咗有彈藥節約之外, 使唔使 裝填擴充 Lv3?

利申 之前已用盾斧過咗極貝, 而家想試下邪教個效果?

係咪server問題 頭先我想入上面知code都唔得

銃槍係咪都係砲術 輸出 匠 防性
琴晚打周任 想撚下新武器 但發覺無砌過身裝

invited

要裝盾同要強壁
街場成日見d弩無裝盾，第一區一斷仇恨就死一兩件

火屬 － 輝爛R7蠻顎
水屬 － 輝爛R7泥魚

我得呢2套屬雙刀，火龍2套加炎妃2套，客1回血1會心，主技跑者3弱特3攻4
用鬼人化唔彈刀解決無白斬問題
然後睇怪配其他技，打炎王配耐爆，打屍套配耐瘴咁

銃槍主流係
全彈發射 － 櫻火銃（通常型lv4）
蓄力炮 － 輝爛R6王銃 （放射型lv4）
普通炮擊 － 輝爛R7爆鱗 （擴散型lv4）

主技係炮術增彈，蓄力炮要加集中

啱啱買左變聲器，今晚用

收到invitation ，但都係出error

見到..晏啲返去執一執..冇鎧玉升級

要，最起碼要射到2粒

dlkh psn死完未

建議一盾，兩反
方便斷仇射徹2，同眠，坦會好大幫助
裝3唔會快好多，一次仇，夠時間射全set擴

唔裝都輕鬆贏，走位同觀念問題

我太廢，所以坦左幾場輸晒
一交返個坦位比油雞妹就贏

佢地好多都有裝！
不過一亂，就照鳩碌咋
殞石無迴距2以上，新手無可能碌到
老老實實收武飛撲，著衫啦
再唔係回家玉
3區坦引仇，經常見引引下，啲擴中貝貝拒束技，無奈

巴打誤會咗我
弩槍客製本身已經 一盾兩反
裝填擴充 Lv3 係指個技, 唔係弩槍客製個 裝填速度

有位巴打禁圖禁錯龍騎跳

除左純劈之外都要裝砲術同裝填up
匠係for全彈同純劈
擴散插心眼
所有都要防性

全彈要裝既仲可以出哂弱特個d 個唔會夠位 自己取捨

油雞差啲失救 嚇死我
同埋隻野係咪我打醒

屈2下黃道咁耐先出
我早左好多跳

無裝填擴充 Lv3 ，射完擴3點剩1粒
點玩一路上彈一路合彈
巴打一定非邪教

眠左之後禁錯龍騎跳SORRY,成也蕭何敗也蕭何
果個係我,好彩過到,好滾動,第一次過到極貝

有個巴打禁錯快捷出龍騎跳打中尾

我見Ton無啦啦龍騎跳跳醒

諗住玩下強擊瓶盾斧 試打左場極貝 廢到

打炎王正

眠左之後禁錯龍騎跳SORRY,成也蕭何敗也蕭何
果個係我,好彩過到,好滾動,第一次過到極貝

我黎,SORRY巴打

油雞單挑？

傻的乜 你估我係口乜

Mark低16 17頁今晚砌下先

有冇場缺人

咁留返打炎王

極貝我都唔敢試

btw 強瓶好似要砌弱點特效

已滿
下次再打

唔洗弱特砌到95%

笑死 食曬20支 係度打回復彈

極貝請入

帶錯道具set 冇左ff跳

硬食拘束會成條血清零？

有無普貝真男人刷下R8

街場大多數都柒

盾斧巴可唔可以入番泥

岩岩我fd入左

放假了,有冇極貝團CARRY我

雙刀雞脾真係最勁

裝填擴充 完全唔使?
冇呢個打得一粒咋喎 雖然有彈藥節約

試下入唔入到

裝填擴充係邪教必需既出
暫時無一把可以射兩粒擴3

明白 多謝巴打教路

依場好多笑點

一把打世界就係 針屬先係最高傷

冇裝心眼狂彈刀

仲有冇位

打多場落去食野先

恐暴前冰爆幾流行
依家仲有無搞頭
定真係比爛輝搶曬

Wildvege巴打afk 岩岩好4個

ok, 即入

屌街場啲友可以孤鳩寒到大爆g又唔帶，ff跳又跳死，真係吹鳩賬

淨計高傷會係爛輝冰雙刀
但係要出屬解就少左其他技

所以我支撐爛輝r7
唔洗比屬解限死配裝

食嘢先唔打住

我唔打了

lunch先

Ton巴做咩咁睇唔開
不過啱先3區黃道4人成功係幾過癮既

落街買個tea先

食野填肚,SORRY巴打我又死最後一次

太早起身好易眼訓

有無人打週任/極貝？

入來做30秒貓車太刀

98 輸出/奶都得

極貝/歷青

有無極貝團缺奶/輸出?

玩一次太刀就要無10幾支水

等我都試新武先

等我又試先
祝大家好運

貓車達人已發動3次

無人既

第二道開到場

有冇人要打極貝/歷青 , 可幫過

巴打打唔打歷古刷下珠

我齊珠喇喎

頂 竟然係咁

0貓

180血秒我

長槍除左篤篤篤檔仲有咩招
成日篤唔中弱點

絕對防禦 R+o -> x

平地躍擊

記得禁實唔好放

打完極貝打金瓜真係覺得輕鬆到仆街

入左 未過極貝有冇人幫手打

開囉

行唔切過過去粒石仔到,升天了

有冇極貝團
我輸出

我都未過
可以玩輸出/奶
得唔得

出一出去先

太刀都幾悶

想join

巴打坦得好穩 依場最尾差d

俾佢隻腳踩到窒左

見到2個走唔切 諗住睇表演跳

已經又有神人用片手solo左極貝
全武器係咪差笛咋

依家開始練見切，唔係好搞得掂

有無link睇吓

求幫打極貝

兩次都一拍落去就秒左 食唔切藥

差少少 第三鋪應該過到

無人知要回家？我們剛剛回家贏了

果下我都o左 頂 佢最尾先咁岩鳩沖hi到舊石 差d

舊慧星轉眼就冇左

隻野有頻死有俘虜頭 個陣一定出黃道

所以我九衝回家

隻屎忽貝一起身就一巴車爛左個慧星

巴打 幫你坦

係咪大約4區用左一次黃道 再落一粒石就直接回家？

爆G會唔會有份助攻 ?

唔係

望清楚有冇就死icon先？
4區真係好緊張

出左骷髏頭 睇情況 無左石回家彈

可以幫輸出

要c級 奶媽
37txEBXJF44Z

Thanks雞巴
。。。佳巴先啱

正話3區黃道 ，三位巴打唔夠輸出呀

PC版玩家 岩岩打完冥燈龍
點樣砌太刀裝 弓裝好？

Cuming 輸出

我太刀會玩攻擊 弱點特效 精神抖擻

Link?

識見切先係識玩太刀

我廢坦, sor 巴打

btw 要出街 , 有機會再打

唔係阿 你拉到好穩 係尾個場衰左姐

極貝 -1 坦/dps
36vCmPTpDvpL
留名

落完石即刻過黎拍薑

出完第二粒石會拍地

br埋d 狀態留番area4 先打

Or 第2區用

好想玩3區跳大繩

soap coming

好撚驚佢第四區落完黃道即刻出新個招拍地

有冇極貝場 我擴

落完黃道要即刻散開 奶媽如果有硬化藥/丸要即食

爆左粒石就安全 可以散開 你想玩咩？

有，soap巴打入左第二班人場 你黎dps?

Are you Yck?

no

好亂阿 邊個打邊個

比個名來

我係skyreach

我諗緊，拎歷戰恐暴練刀係咪錯咗，成日早咗見切

遲早要面對

有冇曲？

有冇團 想玩盾斧坦

但打咁耐一之骷髏頭都冇出

佢弱點小咪打耐啲

炮巴係邊位...

Sor 二區無早坦

係我

拉唔到仇恨試下執滅龍石dum佢塊面 隻野通常4,5粒就啤尻你

最後等tank 巴打出去引左先打

你打火龍個d你就覺得自己無撚敵嫁啦

實測係 5粒
彈中佢個身都計

係比一般料黎講硬淨同多血

係，唔洗一定要射頭

如果唔係坦都可以幫手丟, 第5粒俾返坦丟就得

唔夠輸出tim 我轉盾斧

完全未打過歷戰王整唔到Y裝， 可以點算

收工 番黎刷珠/跳跳虎團

留名跟刷珠

我有團了謝了

啱呀，打慘爪打得好開心

太刀我都覺得最難係打恐暴 好多fake招

不過差個輸出

都係36vCmPTpDvpL

係街 6點到先翻

gopd job

等你

感激3位巴打不離不棄

Gd job 巴打們
有人跳唔到真男人呀lol

四個都冇坦

仲有歷戰王咩而家

coming, PSN: dd

歷戰王任隔無幾耐就會出返

我最後一場嫁啦
不兩擴都去唔到juno區 無言

最後個野笑左

我見到我跳左一半上天 跌落番地死

一入即斷……

差隻坦

Code 幫一場

其實仲有咩人係未過極貝 而家打極貝個d係for fun?

雙奶 ?

係責任

擇名 6點開波 -2

巴打們比我入場拉左仇恨先

可能係可以刷珠得嚟又唔算悶

跳跳虎

其實有好多人都未過

尋晚試過做76坦但係好多時佢狂郁 我都拉唔切
由其係佢由紅轉黑果陣 成日都拉唔切
坦們 除左龍石仲有冇其他方法或者係技巧

已經係出哂patten同tips 無腦擴都過唔到 ？

睇sen唔知乜ya,ch唔知乜lie,口唔知乜 不能盡數的巴打貓車比贏咗仲開心

睇你隊友 佢識同你企係同一方向就得

岩岩由紅轉黑就打麻痺

等你有更多時間打頭

我都未過 雞巴唔carry我

自膠

有時要等招 出風出雷就沖面 十飛實拉到

巴打需要打手嗎？

當然，btw奶媽除時準備奶，1區都等左咁耐先奶...

需要娛樂家

吹 繼續吹

擇左你名先 留驚名

真

ching打唔打

唔想贏咁多 想比下面貝爺

-1 eden ??

睇人貓車都係for fun嘅一種

今晚想執執套鎚裝然後撚下極貝

鎚同笛咁真係咁多集MH一次都未玩過

曲

太刀見切練習可以先從火龍入手
新人練火龍
重點係練見切龍咆，之後到火龍其他動作
由於火龍的招預判唔難
熟識動作的話算係易上手

有咁上下成功率之後可以試下練角龍
角龍轉地上黎果下預判係重點練習的招
其他角龍動作亦都好練

基本上角龍有番咁上下成功率就可以當畢業

想再難d可以練下炎妃/炎王龍
兩隻出招有時好快，又成日咆

番到樓下 唔好咁痴線啦 除褲家啦

1坦三笛點睇

聽講打擊系武器打後腳好痛

受傷的貝都未過

Try try佢

今朝先做完奶媽死左場 搞到隻坦斷奶
最後仲要跳失埋

呀屌 無笛係手 用鎚得唔得

見切得唔錯 同你打過 我都拎太刀

練過真男人跳唔驚DPS問題

烽火輪空中1hit ~80 落地 ~300

謝巴！

加左你好耐啦 你唔份小隊渣

有無人打受傷的貝？

code？

7CJsxKkDbAQ8

練跳？

走開啦癲佬
我唔會同人講我會引貝仔打爆晒D石
等我整到隻貝貝係歷戰王級

睇過幾段片，發現啲奶媽唔會食埋怪力藥丸，
會唔會就係因為咁令輸出唔夠？

真男人失敗

thanks 巴打
大約6點到？

都過到

到未

要黎可以黎

終於過左了

黎未 佢地唔黎

感謝

-2牙

呢下真係咩事 平時如果失敗個下都會知道跳早/遲左 呢下夜神月咁忍唔住笑 之後貓左

我save一save再返嚟

有冇巴打幫過極貝

Sor巴，Added PSN，點加入你小隊呀？

現家加你 上集會

加左

加埋

唔該晒巴！

-1 玩住過 輕鬆既

3kwiY4eJDICH
受傷的貝 救carry

錯code?

極貝缺dps 盾斧坦
6NjT GxFa ZDhc

3kwiY4eJDiCH
sor🤦🏿‍♂️

太刀坦ok? 想試

-1 奶

我想問點轉弩果d彈種既排序？

打手銃is cumming

做坦要比會費 無會費只可以做dps

物品欄 -> 三角 -> L1/R1

道具代 更換次序 r1 or r2 轉子彈

姐係咩

1000個爆g

另一個dps用擴得唔得
想速刷

即係你要比5枝冷飲我先

俾雞巴ok?

唔係散3 坦已經好難速 ，for fun 居多

我無重弩裝喎……

下場就太刀坦

你過咗未

好彩backup左save

有冇巴打可以carry小弟過極貝
想拎外觀

我未
Sorry三區吸引o左佢，浪費一粒光

唔夠dps呀，坦你啱先走去邊？可唔可以睇下我訊號？
叮你即係叫你行呢邊

俾我拉左先入啦
2區著左隱身又沖左入去 我著黎托咩
3區又係唔等我
甩左線係我後邊跑啦 3個唔同位 點追個頭打呀我

見你用大劍用得咁出神入化都知

覆緊wts

佢哋自己狗衝入去唔知為乜

新人劉明

多謝巴打！
過到了

對唔住，我唔識打，係我錯，對唔住巴打們

換個有擴嘅dps啦，大劍不了

教你渣 唔係話你 輕鬆玩

雙人黎喎

幫人過左先刷珠啦 乖

試多場

仆街配眼鏡先

赤武發動跳躍 赤武被打倒了

銃槍真係又奶得又打得又坦得

我睇鏾落黃道位

做乜頭先我補補下血都會拉到仇恨

不過舊石既位真係笑左

有無人打普貝
利申:過左極貝

無圖無真相

Btw again?

again 等緊佢地準備~

你解散左？

啱啱先見到係咪巴打你都係集會到

係咩 我淨係睇左個尾 以為單人

手快㩒走左

要解上位奇撚洗唔洗解咗下位奇撚先
我直接去搵上位奇撚腳毛 但條bar無加過

打多場去便便
岩岩奶幫手保下血都得瓜
係風眼俾人連技

對唔住巴打們，我唔識打，sorry

我諗住等你拉到先入
睇緊漫畫
陣間痴住你行

唔駛
繼續執毛

我frd入，佢擴dps

唔洗痴 揾個位回到我血 隻怪又見你唔到咁

先唔好理點解仲係？？？的足跡
但打左下位拎件耐雷先 你會易打上位果隻歷戰級好多

1場帶1個

下場帶DD

佢識打

不了 淨要隻腳

到尾都仲係雙人喎 係咪錯左link

你黎玩?

有無人幫手打極貝
盾斧

跳兩次都失敗

太早跳 見到個人仔做完動作先跳就得

打過紅色，呢隻變豆腐

sor

3kwiY4eJDiCH -1

油雞妹又坦又dps又奶 點gun

叫聲雞巴哥

下次我唔落四區住喇

見係你先奶

下次你坦 放你波動拳

我諗佢就黎玩片手笛輸出 大劍盾斧做坦

個奶

senya個痴線佬已經用緊盾斧做坦

要食飯

okay

但fail晒

咁癲

油雞巴有時間kary我嗎？
幾十場普通貝同爛輝都係你教我打的
我可用大劍，雙刀，棍，弓，充能斧，輕弩，但我真係無重弩裝，sorry
極貝只玩過幾場，皇道有80%信心跳到
希望你有時間再指教下小弟！

仲未過？

講過唔洗重弩都過到 點解要迫自己用唔熟既武器增加貓既機會

外出做o左幾日o野，用o左兩日追post先敢返o黎，抱歉

其實佢地好多人都玩得好過我好多
佢地只不過係撚我 做笑點

頭先用大劍，無鄺，累了其他巴打，很抱歉！

用返自己有信心嘅武器做DPS啦
其餘嘅位呢到好多巴打可以幫手頂上

有冇巴打可以帶我打極貝 打左幾日都過唔到
利申冇擴3

搵chain 佢地帶，仲有個名好長既坦 帶勝率都好高下

不過係知極貝個流程
然後就應該無咩難度

召喚chain巴

大劍唔好限住真儲 拔刀 or 1段儲爆打前手 同貝貝最好形成直角 斬完向外碌
見到用地爆就向後腳碌
地
大迴轉就擋
最多扣血唔會即死
唔夠200血就自己補好先再打

巴打真心：難道你油雞巴會是地上最強嗎？講我都知唔係啦
只是跟你打，你會教我，教埋我個fd唔夠輸出，家陣她轉行做奶媽又一條出路
由on99-6過兩場，到41隻普通貝，打到之餘，我真係有進步，又玩得開心

求帶極貝 打左好耐都過唔到

今晚幾點？
我8點先放工

屌頭先粒石係正中間係咩玩法

謝巴打提點，我的大劍裝是咁的：
我怕拖累人所以全防裝，亦能一區斷貝尾
還有屍套回血

有冇奶想玩

又唔見我死

求帶極貝

冇朋友點玩落

去

巴打你開？

可唔可以join?

有無巴打願意同我呢個回鍋新丁玩丫

等我開機先

唔好要無傷 轉弱特 確保打手會爆擊

黑暗左右 無屬有係用？

有無用*

我之前爬文好似話貝貝咁o岩用弱特架……請指點

原來一直冇飲冷飲

有無缺人 咩位都得

6BNWBtsmm7dE

食飯先

我都唔記得咗

6BNWBtsmm7dE
極貝

已入

要咩位

大風到呢

有無巴打刷咚咚咚？

食埋飯join

入左黎先,我都未知其他人咩位

我入左黎丫

我都係收番埋把鎚仔先

暫時有1奶1DPS

左手磨咗勁耐都唔破壞

用銃槍係咁炮擊佢 三區都落黃道

Hea 刷 靠你carry
Code

小薯想問一問 點解空棍會大力左?
小薯一直都係用蟲棍 但打極貝打到好灰
覺得飛空打又無dps又渣流灘
累自己就算 唔想累朋友
所以轉左套求其砌擴散裝
不過都仲未過到..

有冇巴打半夜都會打下?
求carry過極貝 謝謝

SINSINLOK坦?

可 等我拉到先入區 會好D

個痴線巴打要速刷珠姐 我地冇怪你

ching入party

除緊褲

我都唔係勁 轉頭俾code你 差一隻

coming

仲有無位？

前手係斬既弱點

連登有愛

第一區已經啪咗廿支大水

Sorry 剛回鍋唔知要點做

Again?

入左夏洛特個隊

巴打是咪join?

佢哋join咗另一團

開得

我出番黎

第一次做奶 有錯細力D

已開

多謝

唉，打街場入到四區臨尾最後黃道先輸。。。

加油！

心很累

我抖下先

點解你打咁多掉落物嘅

衰貪刀

bye

直接全防啦4區 奶會好辛苦

用盜掠衣
d巴打開始唔俾面貝貝

wts going on

巴打加油 留名睇你過

有冇貝貝場?

唔怕 最尾其實有三次黃道

貝貝唔係拎黎練心嘅咩

岩岩粒石爆左,只要你過左版圖都打唔到你

原本都諗住全防但忍唔住 下次堅決全防

佢過左啦

未過既玩近戰無可能過到
輸出咁慢，過唔到3區
大家係要斗氣

未試過，不過3區一定過唔到
輸出太慢

我可以轉擴3 但搵人做奶媽

就係第三次先輸

召喚平井由佳

我一早過左喇

我打dps

咁我地頭先係幫邊個過

我轉奶？

8半再返嚟 食飯先

好慘

希望過多幾日 街場d 人識打

到時變公廁貝

試埋呢場 睇睇先

佢星期日過左啦

點解無三級珠

岩岩砌左重弩擴散 想試下有幾OP
有無極貝團

有無code...

我無CODE 你開?

太刀坦有冇人跟

gun, for fun算

玩命

點會打橫左
6GKTFwwKEAKn

我錯 對唔住各位大佬

有無場缺笛奶

3納刀please

要奶嗎? id mother hunter

3太刀

不如4呢 走奶

入左 帶定頭盔 第一次用擴散

要奶坦dps各一

跟

ok...

俾地爆拳昇左入個風入面

點死

慘

Coming

btw 2,3,4區 dd巴比我入去拉仇先 你同我一齊入會好難拉

仲有位咚咚巴打去咗邊

有冇極貝團

重玩唔玩？

地爆天星

一個一個黎
兩個盾斧，點玩

飛上天果野我就知出事

依個世界有我1個盾斧就夠

佢計好曬

係1區爆部位計唔計

點樣係無用曬個item下用快捷鍵合成該item Pc已轉R3用轉盤道具

現家開

明白，頭先心急跳o左
我去試下轉精靈做廣域幫少少回血
謝三位curry

開貓票，食毅力飯，增加生存率
我開埋都無人食

死1次 位位俾1支大回

應該計

尾試但+1個 落破壞王好容易就爆

來唔來 缺1

見切跳跳場

仲以為唔計 1區就住打

曲pls, cuming

有冇曲

有冇真男人團

又係你 走啦

極貝 -1 DPS -1坦

唔好set裝備/用果樣道具
係set調合
另外一個分類黎

full左

明白，唔該巴打～

位位大回 我收下了

琴睌眼訓一時失手啫
再鬥過

CG發動跳躍 CG被打倒了

code?

知道

應該20:50開

見到平時睇開既twitch streamer轉左去玩pc mhw

見我起勢係咁射斬裂就知

我入左了
咁我沖個涼先

有冇極貝跟

Din緊

你都死左

有人包2猫 位位俾2支大回啦

我跳死

多謝 你既大回我會好好咁用

幫你哋提升士氣咋

仲要唔要dps

大回thanks

請問弓可做dps嗎

差1石,可惜

有冇人幫我過極貝?

今日未過

衰收尾⋯舊石太遠

俾多D pkay佢奶

好寸

對唔住 第一次玩奶媽去到第四區
壓力太大一時諗唔到嘢

冇睡彈

唔識帶 真的

40支水+3粉層 2區清曬

我已經做1.5個dps
你地記個石位啦

俾咗舊屎佢哋

無坦？

第一次用擴就過 好無腦哩把野

Sorry 我個FD唔知幾時得 可能要你地自己打住先/搵其他團

我食飯 反省陣先
我都諗緊點解唔眠

巴打打得好
我係盾斧，其實我打得一般
靠你地

我同某巴打打 一區就清光啦

食貓飯
唔洗怕

點解街場啲人成700lv都成碌7咁

我咪坦

擴散HI 第一次用就上手

呢個組合好穩 有無興趣打多幾round 當刷珠?

我留第三粒石先
點知你地第二粒石已經輸

食4個貓保險？

sor未打過極貝

999果D都好似差唔多

我副裝有大毅力

有坦都用成咁

有冇歷古 / 普貝

佢地特登去雷人？

..

有時d人衝去打前手 又唔識避咪狂中

7到

3帶1吧 2帶2 唔用邪教好難搞

死晒

有冇場差dps擴

一入區，未知咩事就死左

第二粒成功拉仇，無謂浪費
留第三粒先，諗住穩過

坦唔到第二下 追頭好辛苦 我坦冇天份

sorry囉

有冇極貝團跟呀

好好笑屌

有無場要人 坦or dps

sorli lo

見到1區起咗4個風就已經想re

試多場 食完飯再黎 好玩

等我try try 坦

陰公

娛賓

六個第二行，貓毅力

仲玩唔玩

俾D大活pkay 1人俾10 支啦
鳩玩都要料

雞巴等緊1001?

特登又種左D

走咗

成分鐘都無人搶1001

油雞妹打緊搶唔到1001

999

1001啊